6 月 15 日，HKU 仲未撚出 GDP，屌那星

GPA 2.0

GDP

GBA 都得

Hku唔想你離開校園所以先遲啲放

呢個好笑

HKU GDP 啫係咩？

港大飯堂今年營業額 ？

大學生仲咁緊張d分

準備first on

GNP

［突發］HKU出左grade

原來是dse g

未

出左啦